連登有冇人玩bs卡?

細過有玩遊戲王，想玩返類似個d卡game，上網睇而家最興係bs卡，想入坑

我近排都有留意，但好似得班老屎忽玩
新手好難入坑

Bull shit card?

我有一堆battle spirit 卡 但冇人玩